\begin{question}[section=AFM,subtitle={Aktuatoren},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={2015,2018,2019}]
	\begin{compactenum}
	\item Wie viele Aktuatoren braucht man bei AFM?
	\item Welche Funktionen haben die jeweils?
	\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
	\item Für jede Achse wird ein Aktuator benötigt. Insgesamt also 3 Stk.
	\item Die x und y-Achse bewegen die Probe.
	In der z-Achse wird der Canteliver der Probe je nach Modus nachgeführt oder getappt.
	\end{compactenum}
\end{solution} 
